有無以前join過UBC vsp programme 嘅巴絲？

有野想請教下